Twitter引狼入室，紅底科學家李飛飛執掌言論篩查

李飛飛加入twitter董事局，而行內人都知，她是紅底科學家，令人擔心她會否以打擊假消息為名，打壓言論。好似Youtube咁，留言輸入“共匪”二字就會神秘消失。

～～～～～～～～
黃channel需要大家支持，請share去facebook及whatsapp

有用Twitter巴打絲打希望交流下,增加新手興趣,令Twitter普及
[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

YouTube搞到咁就係因為佢

又一隻中共臭雞

屌點解咁撚鍾意俾支那人上位，搞大愛唔見佢俾香港日本韓國台灣人上？

睇中佢背後的老大哥

國際戰線，拉翻佢落黎

今日全部都係劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

今次支共無異於同全個自由世界宣戰，只要解釋工作夠，大家真係唔洗怕畫面唔好睇

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

又整支那婆

twitter 都被收編

Task1Task2Task3都唔好放過要推埋佢呀
RETWEET LIKE REPLY
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新(今日手足開埋task3 專推IPCC）：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Stanford has a Confucius Institute. Shut it down!